# Tareas de evaluación continua

## Instrucciones generales

Realiza cambios únicamente dentro de la carpeta creada para el proyecto en el que estés trabajando.

No utilices librerías que no se hayan trabajado en clase. Si lo crees conveniente, puedes plantear en clase la posibilidad de utilizar alguna otra librería.

Ten en cuenta que el trabajo va a ser heredado por un compañero tuyo. Sé empático: escribe comentarios, mantén el código limpio y simple.

## Entrega

Debes entregar tu trabajo realizando un pull request a tu rama master (`alumno/<nombre.apellido>/master`).

## Instrucciones para las entregas sucesivas

En todas las entregas excepto la primera, tu trabajo se va a basar en el de un compañero. Para que esto sea posible es necesario preparar tu rama de trabajo con el código que habrá escrito un compañero tuyo.

1. Elige, de forma coordinada con tus compañeros, en qué proyecto vas a trabajar a continuación.
1. Copia la carpeta correspondiente de la rama master del compañero que trabajó anteriormente en ese proyecto y reemplázala en tu rama.
1. Realiza un commit que contenga únicamente los cambios traídos de la rama de tu compañero.
1. Modifica el README.md de la carpeta para que contenga el enunciado de la entrega actual y haz un commit.
1. Realiza un pull request a tu rama master (`alumno/<nombre.apellido>/master`) que contenga únicamente los dos commits realizados en los pasos anteriores.